有冇試過係地鐵比人偷影

仆街。岩岩係地鐵企係到有條油頭毒撚坐係到偷影我。我仲要係透過座位後面個玻璃見到佢部iPad錄影緊 但係唔知佢影乜尻所以冇理佢。不過而家好不安
利申巴

有
影我隻腳

做咩唔出聲

影兩下駛死呀 香港冇肖像權架

香港地。多gay佬

有冇識咗另一個巴打之後畀人屌？

影你有幾肥胖有幾毒

同埋有幾型